大家覺得咩係愛情？

愛就是深喉

人大咗，覺得愛情變得好複雜，一啲都唔再好似以前細個嗰陣咁純粹

係啊 愛情係最浪漫亦都係最現實

愛情同友情最大嘅分別係咩 我都好想知道
我覺得最大嘅分別就係嗰種心動怦然嘅感覺

後生嗰陣就係，讀中學嗰陣係最純粹，但大咗之後發現愛情好似唔再係咁純粹，會計埋其他野，例如背景、收入、財産

可能我仲係好細個，唔成熟，好天真，我到宜家都仲係覺得鍾意/愛一個人就所有野都唔係問題，唔會考慮其他野，所謂「愛情飲水飽」

可能因為我唔係女仔，我覺得女仔係比較現實

朋友關係反而唔會考慮咁多野

諗返中學鐘意個條友就想嘔
純粹=鬼遮眼 好彩冇一齊到

你唔會諗住同朋友組織家庭，生兒育女，結伴終老

點解咁講呢

愛情唔係就本應好簡單架咩
兩個人真心鍾意/愛對方，然後走埋一齊
當加入其他因素嘅時候，愛情仲係咪愛情呢
定係全世界得香港先咁奇怪，咩都係錢行先，有錢先有女

什麼叫做愛

根本唔適合因為有feel而一齊但唔夾最後都係互相傷害

愛是含久很耐

愛是含鳩呑精

好想一直望住對方？

每個人追求的愛情都有不同
有人想要新鮮感，刺激感，有錢會易 d得堆砌到
有人想要一個終身伴侶，都要錢去 support 將來的生活

我都唔知道
覺得對ex只有鐘意 冇愛 所以分咗
但愛其實係咩我唔知

兩條貼得好近好近嘅平衡線

當你錯過咗
然後過咗三五七年都仲後悔
你就知個啲原來叫愛情

我都好有同感出咗嚟做嘢之後發現個世界好大

你有冇聽過首歌叫做「終於等到你」應該講出好多25+ 女仔嘅心聲
我20歲之前都好似你咁諗 但現實真係會狠狠打自己一巴
Btw, 唔希望你因為咁改變自己諗法 青春就應該無悔咁去愛 好好珍惜你仲依個心情

朋友冇咩所謂但情人只可以同時得一個 所以係會着緊啲